[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4177)

輸撚死你班仆街

10C cashed

下體會咩事 封左盤

Dllm

唉卡11.5

屌開未呀又搶1001又唔開

sor 第一次誤中

即場0-0 4串1

摩洛哥食狗屎

人地都冇心搶
不過都要屌

要派了

係

又誤中0：0

係 冇開就要屌
除非佢派

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔小心又執多30K

仲要開個柒既

我了

連10注輸點派

11c 比多2c

11C
唔跳好正確

c l s

屌你老母咁撚樣都唔入

一晚130k

我都諗緊入唔入好

爽到 下體點睇

這些機會

輸咗就跳樓了

果場我唔會買
下體一入就即刻停角

個龍勁撚到

12C

12 黎多隻

意甲ht 1c

咁多角

法甲又係角大派錢

一晚執200K，好耐無贏得咁徹底

森多快手入爆主隊

派未

摩入咗未

買角？

比甲全上盤

角大全晚派錢

13角
12.5b gel

13C開埋

師兄

我認同

尾角又贏 買乜鳩盤

Feel到森多會入

我買六場贏五場 不過一注500 only

谷大本金係等一步，之後再加大注碼
好快就會火箭式上數

幾時可以學你咁一晚200k?

幾時可以好似你咁

有10萬賭本就可以向上攻

角大黨又贏

馬體角大？

指日可待

意甲又冇入波？

兩隊垃圾

踢緊乜野 又唔係唔攻但又入唔到波

又話戒賭

兩隊9腳射門得1腳中龍
睇到訓着

下體個後防派膠 清波清得唔靚差啲比奧沙入

兩隊都係垃圾

輸鳩曬啦個100k

上一場上盤係幾時

搞咩來

我屌你老母馬賽全隊空難

重新滾緊
依家先30k

有冇水先

意大利場國際賽無限大

冇 我都等緊水

等水位入馬體

屌你老母莫拉達

熱狗仔入未？

今晚啲波細得誇張

摩拉隻廢唔係扮

真

森多入爆對面未

下體會真係廢到傻咗，快啲換領隊啦

一球一球半?

小注垃圾大戰0.5b算

跟

角細

森多會入

下體連C

999999

熱拿亞 fg

入未呀傻西

水位差唔多 要埋下體會FG

10c

搵場入個波黎睇下

屌遲左，冇左4.9fg

又角大

正𨶙到

1:0

Atm1:0

摸奶達

百屌成才

即買即入 正

熱拿亞無入球gel

屌你老母講埋邊場洗死？

熱拿亞入未

有冇水

森多1-0

gel

森多！

屌佢，有冇咁撚黑

無入球咁都唔頂

但得2.95 重要得一半

有冇跟我馬體

屌連C係咪On9架

2:0？

好似有人中馬體 森多派

冇
諗住等2.幾先再入
點知等唔到

6.2ng

你個名

-5k終於追返啲數

有一種廢叫熱拿亞

追ATM 12.5b

秒2:0

唔信穿盤

初盤 2/2.5 中場開1.5 跟撚足劇本

atm撚狗日常

買左13.5b 馬體冇拿拿穿盤 仲點會刷

13.5 冇可能吧

最多13 睇下有冇補時14

2:1 ok?

諗緊客3rd 有冇人同路

買咗讓球和

ATM NG

最多 12

呢度有幾多人係睇數據買波

3:0

屌 慢左

12M missed

炸

os

冇30

應該仲有一粒

對家要入了

艾維斯 miss 12m 我屌你全家？

塞圖fg

分分鐘11.5都開唔出

卡11c

無了

呢d先輸死

Cashed

miss完12m對家入 正仆街

塞圖goalllll

賭咁多年都正數

呃邊個呀 睇數據贏到 個個gel緊頭啦

唉 馬體一贏就唔同你刷

頂 今晚贏左六場 臨瞓先輸番一手

尾場仲有冇波入

講左角細

太陽2.5咁抵買？

冇

主隊入多幾粒啦

塞圖no goal

聽日女足大波？

主入多球ok?

完

收錢

訓得

終於完成馬拉松 訓教

法國12m真係好難入

琴晚羅連同里爾

訓醒rb 梅斯 森多3穿1又檢

Auti 成日令我聯想起迪士尼嗰隻小豬

果隻野叫Piglet wo彪叔
咪撚玩啦伍寶

拿波里又輸

rb 重注收錢

學人炒安76

Dicky sir

西咸4倍咁都中

又有台女，點撚買

想買埋半場主其他

泡妹好似吹大左
想要+5洗唔洗驗腦

快艇讓咁少派錢送街坊

韓妹得唔得呀…
對支那都入唔到波

You are my buddy

熱火受讓8分 200%贏

咁你諗你啦

+5一定贏 泡太廢

馬賽

抖左一晚 又有返錢 nba手足點部署

帕爾馬唔轉低水就要左
莊家成日睇低佢又贏埋

女足開到咁深，點撚樣買呀？

韓妹開唔開到主其他

女足主其他1.75
大波5.5 1.85
咁買主其他黎把撚呀？
買5.5B開個唔5:1都照收錢
係乜撚野玩法？

狗會弱智第一日知

嘩屌 有冇人派 琴晚臨訓allin 左 benfica 同rb半大
一蚊都冇得收好想死

個重點係，通常只有開唔出既賽果，個賠率先會鳩開
我自己覺得呢場未必開到5.5B
利申 女足勿認真，大家都係鳩黎

係得日本女足高幾班姐 韓妹讓咁多點賭

但叫你買細又唔敢

巴打 琴日見你執唔少
有冇角球心得分享下

All in 左5.5s 琴晚訓左無買0345

我都無買0345，但同時間買左法甲走地角
唔小心又中半注

真係開埋12.5 個時諗住串埋 馬體12.5細 不過最後淨單頭馬體細

同Bet365做賠率比較，會打開新世界大門
低過中位數1-2格入貨，輸極有個譜
記得足水先買，必要時跳船鎖定勝局

睇完琴日中國女足對日本
整體感覺係日本>>>南韓>中國
幾日再戰台北妹體能係點無人知
南韓第一場其實打整體幾好 係擔心埋門一腳

馬體一入左波，贏緊買角細就無錯
佢D懦夫打法，贏一球就縮

多謝bro 之前唔識玩係咁亂買
臨尾買角細 成日爆1角

通常點比較法 365低過狗會 易開d?

想玩極限角既，一定要睇住即場玩
鳩賭真係純賭運

馬會半大2.5又派錢

早 我miss左派錢

365賠率高過狗會，就會利開果邊
因為狗會開足球都係艇仔，靠食水為生

都話熱拿係賤種 角細到

屌

巴打靠呢樣搵食?

唔返工邊有錢賭呀？

馬會點會係艇

水位低就真

星期日3點先有波賭

入球大細7.5

200k

馬會自己唔會食足球注
全部射返出街架喎

係咪好似係啱啱新加

尋晚都話 如果你認為韓妹開到-5
點解唔直接半大
正常下半女足係冇咩力踢波 同冇可能上半1-2球 下半入4球
隊隊日本隊咩

邊個接到咁多錢

咁好揾
點解要射出街

有冇勇士會入手

德甲踢徦都唔係流

睇下輸既4球，班後防個種專登慢2個身位，扮睇流眼

男足都入唔到6球啦。。。

真，呢場要買都一定係買大細波，同勝負有關既相對都唔抵賭

bet365個數仲細過馬會

咁仲有其他大莊

唔明點解馬會要射出街
佢自己都可以食晒

食水位

可以食晒
點解要分比人
你明唔明我講咩

如果佢賠你1.7 贏人1.9
你諗下條數

咁要問咸濕巴了

你咁講即係
賭仔比馬會抽
馬會比出面抽
咁點解馬會要比出面抽
又唔係無錢打莊

@ 咸濕巴

唔清楚自己食晒既話有冇機會馬會輸
但如果純食水位就100%賺

食水位必贏呀嘛
無任何豬既風險

自己打莊雖然可以自己食曬，但有機會嘔突嘛

我就係想問
有邊個可以接到咁大嘅風險
邊間莊>>>>>馬會

將風險掉出街係100%賺
但係邊個接到

risk-free arbitrage

邊個答到你，知既唔洗上連登9up啦

同埋個數咁大
根本唔會有機會嘔突
馬會最抵屌嘅讓球
ev已經去到.96
去面都係 .96~.97

ball po唔9up
係咪你先要食膠

馬會自己已經係最賺錢嘅莊 洗乜射條數比人

咁既水位我操作都賺爆啦
果啲死人2.5/3 1.68 出面做1.82
啲人5萬咁車落去，未開已經輸緊幾千蚊

馬會大細同讓球同出面個ev都差唔多
係主客和真係on99

yes 外圍始終有風險
馬會幾大注都受得起，驚你無錢賭姐
外圍落幾十萬，甚至幾百萬，真係驚佢走數
操控賽果d大庄另計啦，事前收到風，必賺你

今日唔買南韓都唔好買支那

穿頭腿 反自由

最近幾場都有人死都要買支那
男足女足都買

你地真係咁多錢輸咩？

琴日成個波post一齊gel 架妹
難道你地唔想齊上齊落？

有冇咁衰 出面18.2 馬會1.75都夠佢賺啦

今日南韓半主 + 讓1球盤
有冇同路

我買左2場日男 2場日女 贏哂

拿 以我所知，同狗會有聯繫既就唔指得一個莊既，佢可以將盤口射去好多個莊
同埋狗會唔自己食，某程度係因為佢唔係私營博彩，佢需要向政府負責，私營既，你夠膽就可以自己打莊架啦

外圍都係指除咗馬會嘅莊
邊有幾十萬都賠唔起嘅莊

馬會射比外圍 唔犯法咩？咁大間公司犯法點會做到咁出面

我買香港輸咗

香港垃圾黎 連支那都打唔贏

香港贏盤率幾高喎

以前港督講過
香港最有權既係 匯豐 馬會 英資洋行

今日想贏多少少

18號買硬香港對支那 下盤

可摸耳帶領埋我

唔係得你一個投注架喎
一場大賽賠幾千萬唔出奇

有冇都會半場波膽韓女足 4比0 5比0 主其他掃哂

多人買就兩邊都會差唔多
咁就趨向個ev
抽水點輸

岩 香港打中國最落力

馬會抽水唔撚會輸左 講咁耐都唔明 多人買就落到1.4 1.5都唔升盤 你咬佢咩

日本讓一球，南韓讓5球
都話馬會開錯盤，呢場我真係唔信韓妹炒到
如果日本呢個盤都叫合理

混沌精選重心

咸蛇我了

365睇既野 好撚準 即場

南韓都試過炒過台北, 而且今次係主場, 所以未必穿唔到盤

馬會打莊好少輸啦

係因為有90嗰場先有呢個盤姐
算啦盤都係曬氣嫁啦，要買都一定係大細波

-5 2.18
主其他 1.75
當人on9? 呢場一定炒唔起

好撚難買

成班on9以為馬會會輸錢

世界級中位數，五球吹咩

有冇5.5s手足

一日某幾場會
綜合唔會

即場一定有6.5s畀你買
點解要咁心急買5.5s

有咩機會輸錢 講嚟聽下

0345 角小dump 春買唔切

咁多波 又有馬 何必落注呢場
客入一粒隊爆個細仲嬲啦

阿仙奴角大咪輸到仆街

贏既攞足人地全部本金, 輸既通常只係賠1.7/8果d低水或者賠半(半一d上盤)點會咁易輸

我記得有一場係輸左百幾萬
不過都好耐下
我記得好似大細輸
好似好多人買大
賠率冇乜降

果場打爆左 但咩聯賽我冇理會

各位針幾多 我復活了

買左咩復活

咁唔一定韓妹入哂架喎
台妹破蛋唔俾？

老豆俾咗幾萬蚊我繼續賭

出面大把人買細

借d黎ok？贏左連本金+10%還你

想當年好多內定波
而家無撚哂 屌

今日我要攞返我失去嘅嘢

死有錢仔

屌你
冇人買南韓？

定係又玩事後飛？

你老味今日晏晝咁撚少波

暫停要找卡數

Ev鬼係咁計

南韓讓支那1.5，馬會又開仆街盤，買唔落手
點睇都係一球啦

兩邊都1.92
ev係幾多

掛住舊登全波post 同基利女神一齊贏爆狗會日子

我20%

我唔係咩

輸

我屌晒你哋老母

昨日輸幾多

抽水都冇可能係正ev啦

我意思係買一蚊收0.96蚊
我讀書係0.96
唔係寫-0.04

R1 13

巴菜 我城 馬賽重轟

不要說疤了，俾bill燈玩死…
輸清光

李斯特城要配合大莊們了

買左兵工廠win未

墨爾本城青年朋友隊

屌你老母

呢條撚樣正仆街

今晚你鏝對家win

笑撚左 狗會會輸錢
去望下馬會年刊啦 贏唔知幾多個億

Yy 水 快

5500 快

4x1全中

作客ajax-0.5派錢派到呢 allin1百萬

Ky同yy同場會點

全對家

佢淨係買上盤點會同場

都係我了

買完連英超都無mon就瞓左
2300 後 d 角大到

算啦一場半場 今朝都搵返哂d錢啦

即場執到笑 半場鳩買角大

上盤果隊勁d 唔買上盤唔通買咩

李城 同 車都大
車 0:1 又刷爆

你睇巴塞

琴日all in呀屌

西甲bill點止一場半場

西甲前日2c完 琴晚起碼1格 好似3場3格

咪撚提 cf 俾佢燈撚到

巴塞贏唔到係佢唔好彩姐

咁車仔，李城呢

尋日白賭一日
今日會好贏好多錢嘅，係咪呀哈姆太朗

包包都13c
今晚又有西維爾

又ajax

你收嗲啦 總之上盤勁d就要買 你教呀叔賭波？

控角不了

作客要信

2020都黎仲屈我只買上盤好咩

牙叔好球

作客勁好多

賭佢打假

傳承goallllllllllll

邊有咁多假波

長買讓得多嘅上盤實收皮

女足上船了
利申：女足未贏過

咁今晚全上盤？

好撚霸氣

幾時出糧 再賭過

你有$$$買咩定篤下手指

我屌佢 下次唔信佢咪得

-1 ， ok？

Ok

通常都係買左先見到

唔話你知 總之我買勁d果隊

咁耐唔見sob又少咗一個手足

唔中ge話係gp bin你，ok？

借左錢啦 跟蘇b對家 就泥夠錢還

阿仙奴定mc好？

又Jer我so b

痴撚線 女人仔教呀叔賭波

Sor law
和解，ok？

Chok鳩我比料？當呀叔傻架？

跑緊山 咪煩住

教下佢賭錢啦
日日都見佢輸錢好心痛

dic乜撚ky

買乜！

三點半澳假
噴精機
中咗搵幾條女噴尻佢

啱啱睇返般茅咁樣入

無賭幾年
垃圾馬會仲未肯場場有亞盤

Viutv我都睇到

前排仲叫我幫佢入錢，出糧先比返我

第2場有隻馬叫中風者

Nba真係回血波黎 比巴塞陰左一獲 一朝就中返2注nba

on9 龍門出黎做乜

買 69啦

9 已買

女足會唔會買客+5

想中風喎

上場輸9:0

買完就真係輸到中風啦

買都買讓和

唔買都唔買下盤啦 乜撚台灣 識撚踢波

上場7+ 2.85 最後9:0
呢場7+ 2.35 仲未知台灣咩料？

支持5.5s

今晚一場大重心

Yy可以試下

我真係就嚟餓死

屌你就黎餓死 有冇多個連登ac 呢個唔work

乜料

一注500

5500@1

台灣讓+5？

5.5s 派錢咁派

南韓今年和過美國女足咁勁

其實都冇咩所謂，果個post樓主起底又係大把賭波post，你換個名就ok

成唔到大事囉呢d咪

幾錢會費

台灣妹+5 好吸引

我莫

9.0

做大事就係上新聞呃幾球果啲
5500食幾餐飯都冇左

只玩馬會,外圍NO

唔係下下都去到咁盡掛 台韓友好啦

岩聽

就黑卡

我都覺得唔會去到咁盡

點解昆狗都會冇事
btw yy又贏

一萊買左幾多

金地飛客

1.當你有人生出左第一張紅卡,8000咋,*番我幾多分,咪知買左幾多.
2.5-10萬*300日

睇返d數據都幾誇

角球算少

11個韓妹 VS 1個台妹(龍門)

但見到+5都好想要

已訓身南韓

死田雞

女足角大買唔買得過

雷神跑假 可以點？

反潘撚點睇

其實當收錢

好想買+5

點當

不停回緊

勤你唔賭好過

Fc悉尼屌你
讓4球輸波

墨城 南韓派錢波?

missu

我就買左莫狗

支持你買支那狗呀 五毛

墨城cup未

今日晏晝有場鬼波
就係 南韓對支那
莊家開-1/1.5 外圍賠率1.84~1.88 馬會反而有2.0高水盤
大細方面開2.5大@1.94~1.99 馬會都介乎呢個之間
其實呢場係世界級難買 因為綜合所有因素後
得出既結果係南韓小勝出現贏球輸盤既情況
即可能賽果為1:0 2:0同2:1
簡單d姐係上下盤同大細盤都係不利投注
建議大家呢場都係skip
如果要買都係買少少讓和搏下賠率同支持支那狗輸波
不宜大注

馬會d飛係射出去賺水位
馬會既回落飛係唔關事架

我講完 落幾重飛 個個都想噴精！

莫蕾拉專登將一隻大熱由頭到尾都跑第尾
笑左 假到盡頭

一下都冇去過

就係馬會睇好下盤 先射到出去賺水
d人買上盤佢今場做左咁多個莊最高水個個

控制下

介畜生 百利而無一害

1530個場好賭咁多
1830我會等即場買啲主勝鬥氣

知唔知點點解雷神，走左又返黎
唔通掛住你？
係為左跑假賺錢呀

因為日本唔要佢

噴精機 讓球主球+1 in得？

韓女仲廢過支女 點炒人五粒

讓客主客

all in 台妹

英超球隊阿仙奴的德國中場奧斯爾因近日發布支持疆獨的言論，引來各界爭議。中國官方電視台體育頻道周日（15日）表示，將取消周一（16日）原本直播的一場阿仙奴比賽。

據電視台在官方微博發布的最新節目表顯示，原定直播的阿仙奴比賽已取消，同一時段將改播較早前經已進行的球賽。

我現在
立即
馬上
Immediately
屌晒你地老母

金木反潘呢

出面讓4球，馬會讓五球，你話呢

博唔博+5好

今日信念
噴精機！
中咗噴女精！

咸巴點樣決定跳唔跳船好

台妹加油 重注+5

莫蕾拉真係好正
擺撚到踢假 吹牙

泡妹定台妹

泡妹感覺上大炒唔到
Btw 呢d女足唔買好過

拿玻里半2全12

噴射機盤坐走望贏

諗定今晚搵邊條女坐到你噴精啦！

點解係得上星期澳職冇即場

15:30 強項澳職

重注追數

第一球：客 三杉淳

Asw墨城

Ajax讓AZ咁少

第一球:主 舒利亞

女足100%開唔到-5

第一球：無

一陣買咩？想跟

半大

博蕾拉準備行上奪冠

女足2.5半大定博3.5好

Why not both

其實跑馬點解要騎師？
方便做馬？

做莊愈開得多選項比人玩愈易賺錢

一句講哂 發生咩事都好 女足咪撚買下盤

你問得都幾醒

好似賽狗咁先公道

多個因素影響賽果
同加多個就業職位，馬會係慈善你唔係唔知呀

要跟大岩蛇定要買佢對家？

畜生冇性架 一陣跑跑下走左去扑野

閹哂佢

半大？

bitch蛇早

可唔可以好似賽狗咁限死每隻馬既跑道

我老豆又俾咗幾萬蚊我再玩過

bitch蛇 早食左飯未

有冇女足角大?

返黎賭球了 畜生真係比狗賭

開到3.5半大

等9.5

等開波落返一兩格先啦

P牌蛇早

派錢咁派

收到風今場韓國女足憤怒足球

跑外圍咪蝕到仆街

買$10台妹客125倍

珍 泡菜女人近2年廢到仆直

次次女足都角大
班女人屎忽扭扭下又出界，易過男足啦

贏唔到5球 真心

GIGI LAW球證

半細

半大兩串一

角細standby

1C

秒c

有無女足link

1c

1.05 快買

圍攻緊

半大24

個角球戰術咁過癮既

Bet365 有開10.5大

台妹咁屌

2.5 半細jump

角球要黎控球 唔打入去

Korea -4.5 100%

何妖1.3 win

主其他1.74..

買埋啲垃圾女人波 買澳職算

今場東東p 100%

澳職咪又係垃圾

泡女入未

女足派錢咁派

中楣

水 快

不了 要潘狗好過

韓女差d

9.5b

台妹場場比人屌到出哂水

咁耐都無波入，韓妹都話唔勁啦

差d 自入

台妹咁撚廢咪撚踢波啦做雞啦

大波仲高水過主其他係咩玩法

有無女足直播link呀

76台/youtube search

台妹掂唔掂到波皮

其實摸蕾拉真係好撚戇鳩

踢到咁撚肉尻酸 我一打十我都炒佢哋10粒啦

台妹踢咩波 比人揸波算啦

潘狗

買左韓女半場-2 點部署

個場係咪得番半個

入錢

等收錢

和你針

屌你老母半大又輸

講d咁既野

lm

9成控球

今晚我要攞返我失去嘅嘢

澳假點部署

何妖1.3 win 派錢咁派 仲快過買女人收息

泡菜妹識撚入波咩

你又買左？唔怪得又針

90倍no goal

屌 韓妹廢撚到

我買左半細

ALLIN台妹+5唔好令我失望

快買細,
原來南韓依隊係好撚屎, 唔同之前果隊

主盤

台妹起到腳

屌你老母，害撚死人

買完手都震埋

+1

哇 台妹有起腳 想買客勝了

屌你老母有燈西要咗找卡數

半細24

噴射機

半大24。。。。。。。。。。

no goal 100倍

有冇直播link

20分鐘前0:0就gg硬

點解會咁on9買半大

76台/youtube

講啦

開唔出嘅比1億倍都冇用啦 今場零比零完場我直播切濱州

睇黎我直覺係正確的，韓妹沒咁易炒到台妹5球以上，實力唔可以同架妹比

入呢個post既人輸死未

半場有冇2:0

踢波只係兼職，正職可能真係

222

買-5 果d 係咪要驗腦

都話+5派錢咁派

未來人

笑死, 台妹竟然有C

日韓分別在於韓妹唔識做波

半大率先驗

架妹贏過女子世盃冠軍

台灣有速度wor

睇番紀錄, 之前勁果批韓妹, 今次無出, 依隊係3隊

女足角大好似開硬咁

台妹都有角

呢個post有大岩蛇 大佬彪 贏到開巷

被中出的速度嗎

澳職今場派錢

屌那星成班飲珍珠奶茶飲到咁撚大波，想屌

買左半場2.5s點部署好

因為台妹ON99, 佢地驚會直接踢粒波去底線

澳假買乜

10.5s

突擊到 韓妹有危險

客

笑死, 台妹化妝踢波
個唇紅到仆街

thx

無入球 上車了

咁又點，入波未

岩sir重注左咩

等10.5足水要了

澳j有料未

唉照買找卡數算 輸咗跳樓

台妹fg試試佢

1530 jets 0

架妹禁屌先11c,韓妹未夠班

台妹win 125倍

台妹仲未比人中出

即係+5好穩

半場1粒都唔知有無

韓妹廢好多
最多4粒

半大算 垃圾波

半細gel得

啲角球終於無直落6.5

台妹串噴射機 派錢咁派

無入球 80->50

見過鬼怕黑

屌你老母泡妹又係垃圾 成班整容雞屌你老母唔撚識射波

日妹上場依個時候已經20緊

咁多人買紐卡斯爾噴精機

墨城點輸

岩蛇死左去邊

傻閪JC 2隻都開10.5

gel定

盤路信jets

仲有4.5高水b
好吸引

賭緊馬

韓妹唔係都有職業聯賽架咩

未開波已經可gel定墨城

買咗台妹+5 win等 收錢

頭蛇琴日跟左你俾個場 昂熱

有冇入球都係問題

九成控球都入唔撚到波 整容雞去做雞算啦

我狂屌4.5S足水

女足9.5s震撚到

呢隊3-4線，不了

越回越愛！

墨城gel gel gel

90倍入左無入球 等收錢

南韓女足同日本女足係兩個層次黎，唔可以相提並論

+5只係開心一陣 要入nba咁入

後備個到有個正妹

韓妹踢成點？

跟了

圖？

雲達

得半格

圖定老母？

講個笑話 韓國讓5球

墨城 繼續gel

預先留名

唉半大冇了

+5gel定先

同台灣一樣水平

泡菜妹 最多入到4球俾盡

女人半大

認真問 班台妹係咪業餘？

台妹入未

兩隊64開

澳職曼城GEL

噴射G！

靠古仔carry

台灣入先ok?

韓妹個龍

正業係做g/沖珍珠奶茶

咁踢法半主都唔知有無

半大針硬 -2都針左大半

韓妹廢撚到
對台北一啲入肉都冇

韓妹渣過架妹咁多

D 韓妹個個都好白 台妹就個個都好黑

最勁龍門，日本高校聯賽。其他本地

大岩澳職要咩

講個笑話 南韓 -5 @1.75

成班買左台妹係到話韓妹廢

自己開電視睇 開到主其他 全波po一人$1000

角點買好

台妹+5 真係唔知點輸
講真派錢波 真係唔係成日有

莫講話3球 一球都唔知入唔入到

韓妹角小

日本妹勁幾個次元喎
馬會夠膽死開-5 dllm

場波有d似利

實有人睇完日女重轟

0:1

2隊鳩猜？

0-1！

半大-1！

嘩墨城

0-1goalll

曼城GOAL~~~~~~~~~~

墨城都入啦，韓妹入未

秒Goal半細

屌你女子

噴射機 cup未

韓妹1.062
對唔對得住365？

半客cashed

分分鐘輸9埋

半大GOGOGO

主點補

屌以為台妹識入波

潘頓有一隻馬係幫人頂？

點解騎師王淨係計兩隻？

深水埗goallll

墨城！

0-1墨城
半大準備

開乜鬼平手盤 呃我買噴精機

屌你呀咁快輸

秒goal撚半大

深水埗都識goal

好似好多人買噴精

係 團結精神

秒入冇好野

屌你老母呀

……嘖精dllm

Jets jump

拜仁劇本

啲女人唔識入波 補返個3.5s算

澳假即場重心含分析[/b]

自己睇圖，主下一球係宇宙級重心，進取者可以買埋反cup，只能幫到咁多

0:0完場了

盤路似噴射機
不過重注台妹+5

弱撚智 開波俾人秒入咁撚柒 我屌你老母

泡菜over rated

澳職 唔駛怕 反cup硬

台妹閘幾快
角大降多格要了

女角10.5B開到2.9都唔肯落多格

瀨咗嘢

半大-1

唔係掛

墨城gel

台妹爭啲有單刀

講左台妹+5 派錢 冇手足信

大細波去到3.5了

泡菜有冇son

泡妹試下一次控到個波唔甩

買左墨城

秒入半大令人擔心

女人就快無氣，韓妹就入
補ng

行過路過萬勿錯過

半場cup佢老母

得daughter

半2.5b jump

狗會入球初盤有7.5係咪笑撚死人

有

泡菜憑咩-5

是但啦支那都唔會贏到

女足角佢老母啦

吊
好似睇緊台北對台北既表現

佢地都比班女玩死

踢左3場女人

得日本識入波

GOAL

1-0gell

泡妹1比0

泡妹goallllllllllll

個龍好撚ON9

100倍無入球jump

1:0 goallllll

半大未死晒

一講就入

個龍真係好屎

半大cashed

笑死 咁撚樣甩手

本身好似無 得5.5
後尾再加一格

個角落左一格

我去守都接到啦 個龍

仆街，有入波姐係20完半場撚鳩半大

上場已經見佢好少接實啲波

你又係女人？

唔屎點入9球

角呢屌

降到6.5先要

半細jumped

最多2:0

又甩

Kpop -5

又甩手

又接唔實

笑撚死 又甩
泡妹差啲又偷到雞

3:0未

個龍

找卡數入味啊屌你老母

仲話隊長

出拳啦 接西咩

韓妹90%控球 地獄式禁屌

加油韓妹，半大

3:0點叫牙

夠力打出先得架

唔識守龍真係唔好守 係咁甩手

仲入錢啦

[GOAL] 대한민국🇰🇷 1-0 대만
전반29분, 강채림 선수의 문전 집중력이
기분좋은 선제골을 만들어냅니다!
대한민국! 시작이 순조롭습니다!
⠀⠀⠀
#대한민국 #여자 #축구 #국가대표팀 #E1챔피언십

角大點叫好

邊隊入唔緊要 噴精要角大OK

4C

上場比人中出左9球有陰影

女人4角

Walker都接唔實架
台妹已經係英超水平

驗眼啦師兄

冇整容

2:0未牙 比粒叫下啦

喂屌 唔得了角大上車

有無人懶獨特買左噴精

Me

澳職又角細
12.5點贏

岩蛇出左咩?

今次阻力位係10.5

屌你老母場波完咗啦？一陣cup一定bin7你

2C

jet-11c

唔抵得？

10.5足水又準備中

噴射機 今日食左屎

-7

針

韓女搵到突破位 不停遠射

入啦好嗎?

3.5細

韓妹射啊

對方缺點

賤女人半場2.5b jumped

買左噴射精 取消關注了

快入泡菜

屌你老母找卡數係咪唔撚識射？

半2.5s gelgelgel

快撚d角啦屌

黃大仙2c

8射5中入得1粒
泡菜好波呀真係

傻都識買墨城啦

噴精機?

英超找卡素vs曼城

都唔會有人買找卡素啦睇盤師

深水埗 唔知點輸

2-2 wor

我老母定我臭串呀？你乜撚野戒賭營組爸呀？

噴精俾人按屌到

紐卡素對曼城2-2 下盤gel wor

所以冇撚晒角

噴射機 可以取消關注

GIGI真係屌打哂韓妹同台妹

喂莫蕾拉死撚左去啦屌你老母

麥卡倫ng100%

又冇出李玟娥

澳假一日未完場都仲有假球希望

墨勝極限禁屌中 哩場買左墨城等收錢

狀撕飛

MINA

台妹踢英超 賣緊埋層樓都all in對家

韓妹門將靚女，但好少出鏡

噴精反cup 易撚到

你依家串walker唔識踢波啦？

死台北妹 驚到補定飛算 !
4.5b@2.3 4.5s@2.12

半大又比人撚

噴精坐和望贏

韓女個gk幾正

半大有未

唉 台妹屌

泡菜入多粒

女足有樣好就係唔會訓地
男足個撚個一撞就訓，睇到好撚炆

又係你呀敏ching

想屌

上場日本妹而家已經係5:0
泡菜妹鬼贏到5球咩

澳假 火藥味重

買左半場台妹2.5s點部署好

女足半大呃傻仔買 屌

想屌哂女足d女

派錢

泡菜100%臨完半場入多粒，撚鳩你班半大

台妹入一粒plz
唔多唔少完場去屌台妹

12M?

比多粒我啦泡菜

半大2.5b 無啦無啦

定啦墨城贏既機會唔夠20%

女5C

韓女都有幾個識踢
台女好似小學生學界咁

泡菜

開波就死左啦 呢家先黎叫,.....

講波佬過出晒副選
下半就入5球 殺晒!

韓女半場入多粒

墨勝易到 贏錢點解咁易

快啦韓女

我屌你組媽呀

女足 5ccc

快啲入啦韓女

Who 12瑪

台灣得3個人識踢波 12 7 9

1:0完

皇蘇

角神10.5s

台妹+5 派錢咁派

有睇場直播就知其實韓妹真係唔係高好多
係台妹個龍特別廢
同日本妹冇得比
佢地對日本妹都應該比人炒

河床

屌你老母刷撚夠未 角細又輸

入球大細 星期日 1 南韓女足 (主) 對 中華台北女足 (客)
大 [4.5 球] @ 2.80 $600
入球大細 入球大細 星期日 1 南韓女足 (主) 對 中華台北女足 (客)
細 [4.5 球] @ 1.86 $1000

可以點輸

半大黨可以點生存

大波RIP

韓女-5串墨城係咪要驗腦

直接買1600去台妹+5好過啦

唉.. 噴精冇角到 屌你點賭落去

講左台妹+5冇人信

半細收米

噴精

同意

2.5s ht 又幾易

開個大波比你用600$贏80$

有無人懶獨特買噴射機？
墨城係贏撚硬

噴精垃圾到

噴精入未

找卡數

我知 但可唔可以俾番D角黎睇下先?

收皮啦 做得組媽一定又淫又正 你果個匡智會ocamp?

1.75

秒goal半細 屌你老母

連炒差唔多廿注了
最後一注要咗墨城ng，大家睇路

Breaking News from Australia

4
10.5易到

GOALL

0:2

墨城gooooooal

0-2收米

02
搞掂

半大 yes!

2比0賭閪呀？

Fake?

mc 2:0
44444444
角球神 -7

Boom

波都開埋

戒賭未？

屌.. 好撚西 通常太早分勝負 會冇撚晒角

1分鐘都冇秒gel

又可以買和同cup

豪不猶豫買左1k

如果